望住對面個阿伯睇緊東方

我仿佛望到蘋果日報嘅未來，大家啱啱新出嘅時候都好多人睇，但隨著讀者群老去，慢慢剩返啲睇開有感情嘅阿伯先會去睇，可能兩登都係一樣